（犯法就係犯法）涉用過度武力警員遭起訴謀殺及誤殺罪

美國涉用過度武力警員遭起訴謀殺及誤殺罪

【Now新聞台】美國多個城市繼續有民眾示威，抗議明尼蘇達州警員涉嫌使用過度武力，導致一名黑人死亡。當局宣布拘捕一名涉事警員，並起訴他謀殺及誤殺罪。

明尼蘇達州亨內平縣的檢察人員表示，事發當日用膝蓋壓着黑人男子弗洛伊德頸部超過八分鐘的警員肖萬已被落案起訴三級謀殺及二級誤殺，如果三級謀殺罪名成立，將入獄最多25年。

檢察人員又預料，涉及事件的另外三名警員稍後亦將被落案起訴。

A Minneapolis police officer who pinned an unarmed black man with a knee to the neck before the man died has been arrested and charged with murder after three nights of violent protests in the Midwestern US city.

Officer Derek Chauvin was filmed kneeling on George Floyd's neck, ignoring his pleas for air

Three other officers involved in the incident are being investigated

民選政府係唔同D既！

⋯點解明尼蘇達州政府唔參考下香港隻比卡超同奠波華既回應方法？
如果係既話呢兩條友究竟會點樣spin 呢

香港：適當武力

各級法院出色法官大全

如果美國有呢班官，被起訴既警員定D黎

如果香港係咁公正 大部分呢家問題都唔會發生
612之後幾日捉晒啲指揮官同濫暴嘅警員 應該完左
所有野香港都係自己拎嚟
不斷話適當武力 合理合法攬啲condom
呢家真係攬 不過係攬炒

點解唔話個黑人藏毒

#2有五毛圖

犯法就係犯法

Show Blocked User - 巨Lin提子